有幾多人去緊IFC?

依家塞唔塞車，有冇ching幫我排住隊先

跌少少就針
好行唔送

咁慢㗎，唔怪得你輸錢啦

我已經訓左係地，等緊白車啦

點解今日咁少人排隊既？
之前跳哂喇？

仲ifc
d 人疊到上頂樓啦

molamola 股joy

400點就跳

跌咁少都要跳

跌得果少少，你跳緊落去果下已經反彈晒有突添啦

跌多d啦 等入貨

D屍體疊到上頂樓啦，跳都死唔去

跳左一次 死唔去
依家去排多次，個實Q話依家上去跳要比200蚊
有冇ching可以借住兩舊水黎?

幫你比左
響我朵 ifc浩南哥

道指轉燈，聽朝又一批人去ifc了

屌 準備跳得了

我比

留ig

Tg

驚見

ifc 旁出現一座人肉高塔，高度直迫ifc，專家懷疑係新興嘅行為藝術

我依家排緊隊，唔見左個實Q
好似話排左係前面

下個到我
打個電話同阿珍講我愛你先

龍尾到邊